連燈燈死Tesla恥笑區

連燈指數真係奇準

見倒有個REPLY, 講到間公司耶穌救世咁, 個個就係訊號

有連燈，無窮人

講真 我睇好佢長線
但短線訊號 可以留意連燈熱門
準到